英國BJ算唔算現代神農氏

親自試毒睇嚟推廣herd immunity
老實講佢做得好過donald trump

同病人講 You’ll never walk alone.

佢可以大大聲咁同人講我中撚過 係common flu 大家可以放心中